有無ching打算join hk01成為我地小編

Hk01攞我壽司po過橋 屌你老母

會員李彩演老公係hk01做(fatchequed)

睇你鍾意食咩壽司就知你係咩人 超準！

笑到瀨屎

咁我都可以做hk01啦
9up都可以做新聞
我發左達

不嬲連狗同01有利益輸送 係cctai班柒頭仲連仔前連仔後咁叫人

hk01連9up都要抄

睇開咩報紙代表你咩人
東方-鹽濕仔
星島-偽中立撚
明報-淺黃
立場-正常人
蘋果-黃嘅痴線佬
文匯報/大公報-輕度弱智
免費報紙-阿婆執紙皮咁
hk01-嚴重弱智
爽報-社會賢達

睇開大紀元

阿伯
有廢老除

我睇開連登時事台

我睇開人民日報

濕鳩01 夠薑抄 我實撐！

4gaylo

比人屌鬆左

屌推

推

嚴重弱智